（長文慎入）係時候推翻呢個政權

[size=4]首先要講嘅係對大家抗爭咁耐
個種嘅不屈不撓嘅精神非常值得敬佩
一開始亦都冇諗過原來香港人仲有呢一份咁捨得堅持嘅信念

但係隨住事態嘅變化
而家淋病同班狗官就算做咩嘢都冇用
班黑警到目前為止所做嘅野已經去到一個無可挽回嘅地步

但係其實你地睇翻我地
如果我地持續以呢個模式繼續抗爭落去
每日不斷有人比狗拉
受傷
被失蹤
比人整死
你會覺得點解佢地可以咁荒謬？
你好想出去幫手
但係你知道其實出到去做咩都唔會改變到啲咩
你心入面嘅個種無助感
恍惚不斷無時無刻咁打擊緊你對香港嘅前途

政府同班黑警已經超出人性嘅底線
為左政權不惜犧牲每一個香港人
其實我地每一個人心入面對班高官同黑警嘅仇恨都大過天
然而我地香港人都仲堅持以呢種和平同理性嘅抗爭方式祈求得到我地想要嘅民主與自由
咁咪繼續每日任由黑警玩殘我地囉

我想講嘅係
當一個政權已經背叛自己民族個陣
作為人民推翻呢個政權係天經地義嘅事
你睇下中國咁多朝代，印度，美國
過往歷史有邊一個國家嘅人民唔係推翻佢地嘅政權黎換取百姓安穩嘅生活？
如果你話”依家都21世紀啦仲搞埋啲咁嘅革命，你估你孫中山咩？”

無錯
的而且確係呢個文明嘅世代好革命呢樣野已經係大部分國家唔再發生
但唔代表我地就無需要用革命嘅方式
黎爭取天經地義嘅民主與自由
如果你認為香港人依家所做嘅野已經係革命
咁你就錯
我所指嘅革命係指真係打仗，死人嘅個種
好多人會覺得呢種革命太誇張 而且會流梗多嘅血
無錯
如果我地搞革命嘅話
我地所付出嘅代價
流嘅血
一定唔會少

但係香港人，你諗下
你寧願流一時多多嘅血
換取屬於我地自己嘅民主 自由
定係繼續以我地呢種抗爭嘅方式，
每日流少少血 但係10年後百年後，
我地嘅下一代甚至再下一代仍然繼續比呢個邪惡嘅政權欺壓
永遠得唔到我地渴望嘅自由
睇住香港特別行政區變做廣東省香港香港縣？
到頭來浪費嗮我地呢一代香港人嘅努力？

唔好再諗啦香港人
我地再咁樣”抗爭”落去唔會得到我地想要嘅民主同自由
唔好成日旨意外國勢力真係會黎幫我地先得架
你地睇下依家有邊個國家真係會企出黎幫我地？
所以ff少陣啦唔該
如果我地繼續以呢種方式爭取落去
狗官同黑警只會變本加厲
到時我地只會逐個逐個變成佢地嘅奴隸
所以如期咁樣慢慢抗爭

我地要做，就做到最大
要勁過班黑警！

香港人
我地需要一場推翻呢個政權嘅革命！！
[/gold]

感激咁多為一直以黎為香港民主同自由奮鬥過嘅香港人

利申：前線手足一名

幫推

推